傻的嗎貿易戰仲睇升？一齊沽佢老母啦

美女港女齊齊千跌

挾死未？

啱先26580加開-2